一定要有兵力入去救暴大！

成個連登喺度吹風各區開花係做乜鳩
警渣由得你哋出面行行企企
喺暴大慢慢揀緊邊個捉去打斷骨、邊個捉去姦，你哋知唔知呀
屌晒你哋老母，有戰鬥力嘅聚兵入嚟反包圍呀！

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

入暴大救人呀！